[史上最搵錢嘅CCTVB劇] 愛回家廣告商概覽

藥品:
喜療疤
馬百良
日本喜娃藥品
李萬山整腸丸
日本喇叭牌正露丸 (愛回家大客)
幸福醫藥- 幸福傷風素 (愛回家大客)
德國秀碧除疤膏
濟眾堂前列康丸

清潔,美容及護膚產品:
Essential 洗頭水
Biore 洗面乳 (愛回家大客)
Liese 染髮劑 (愛回家大客)
Loshi 日本馬油潤膚保濕霜

日用品:
Tempo
維達Vinda (愛回家大客)
花王Merries 尿片 (愛回家大客)

傢俱:
OTO按摩椅 (愛回家大客)

食品:
鉅記餅家 (愛回家大客)

借貸:
康業信貸快遞 (愛回家大客)

樓宇物業:
新鴻基地產項目Park Yoho (愛回家大客)

大家多多幫襯!

大大力咁支持

推呀

上上上

搞撚到我同屋企人嘈交,仆街TVB

推

[史上最搵錢嘅CCTVB劇] 愛回家廣告商概覽

推

於罷睇愛回家

逐間公司inbox 去 關注佢地可能受影響

好提意，一人一inbox